%% Files that are needed for LaTeX processing (style + inputs) are available
%% relative to the download place in the directory ../inputs, the images in
%% ../img

\documentclass[compress]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\mode<presentation>{
   \usetheme{Boadilla}
   \hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}
}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\usepackage{debian-links}

\title{Aktivität der Kommunikation}

\author{Andreas Tille}

\institute{\link{http://chemnitzer.linux-tage.de/2009/service/linux-nacht.html}{Projekteküche LinuxNacht}}

\date{Chemnitz, 14. März 2009}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Maß für die Aktivität der Kommunikation}

  \begin{itemize}
     \item Intensität und Qualität der Kommunikation
     \item Jedes Projekt hat eine Mailingliste
     \item Wer sind die aktivsten Poster (außer Robots)
     \item Reduzieren des Einflusses von SPAM, Flames, etc.
     \item Hervorhebung des "durch Bus überfahren" Faktors
  \end{itemize}

\end{frame}

% Debian boot
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-boot}{debian-boot@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_boot}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian release
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-release}{debian-release@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_release}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian qa
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-qa}{debian-qa@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_qa}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian devel
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-devel}{debian-devel@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_devel}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian project
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-project}{debian-project@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_project}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian Debian Med
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-med}{debian-med@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_med}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian Edu
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-edu}{debian-edu@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_edu}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian Jr
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-jr}{debian-jr@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_jr}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian Enterprise
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-enterprise}{debian-enterprise@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_enterprise}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian Accessibility
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-accessibility}{debian-accessibility@lists.d.o}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_accessibility}}
      \end{center}

\end{frame}

% Debian Lex
\begin{frame}
  \frametitle{Top 10 \link{http://lists.debian.org/debian-lex}{debian-lex@lists.debian.org}}
   \vspace{-5mm}

      \begin{center}
        \resizebox{125mm}{90mm}{\includegraphics{authorstat_lex}}
      \end{center}

\end{frame}

\end{document}

